[強積金整合］各大agents 請出招

大概4-5 accounts
係到傾/留contact

AXA AGENT

唔使錢幫你整強積金最後咪想Sell你保險

咪比佢sell下囉

想main 美股可轉信安（美國公司）
港股就BCT（港資公司）

呢兩間有得幫你，其他公司嘅話可能要搵其他巴打

Sell保險好正常吖
又唔係呃人

Up

永明金融

唔洗sell都有賺啦 強積金 有錢賺

1%左右啦
中間其實好多嘢要做

可以叫佢留嗎？

AXA

永明agent 可直接係到傾/tg傾

宏利agent

強積金中介顧問
全部公司都做到
同你分析同比較晒所有公司